大戶打交配合反Trump＋第二波疫情 道指納Dee 六月直插19000點有望

大戶反侵反上面 大家散戶要睇路
淡友都一野比人夾死

大家睇路

成個倉都係血

唔吹奏
返家鄉就走了

大戶why 反侵？

小心喔

大戶姐係一堆機構
唔係同一班人黎

ok

無恥下流

大選前Trump 一定要recover返個市

升就吹奏
跌就反侵
無得輸

對家有
。支支連線軸心國
。Biden
。反Trump左膠
。奶共國
。輸出病毒

Trump有
。無限QE大法
。凍結對家資產（未用喎）
。猶豫不如未用嘅嘅人權法

點睇都係神仙打交

Btw 我愛麵神
May the 麵神 be with us

麵神

面神

願麵神與我地同在

多謝提示
大家識做啦

納dee 要做跳水王子了

屌
又燈

大戶反侵都吹得出

大摩班老屎忽成日同佢密針

咪傻啦，大戶都唔知幾鍾意侵侵

納指19000

除左cc台同美國班搵唔到野做既窮白，仲有乜野人係支持侵？

trump trump成日出口術, 又好肯保住d銀行
有波幅銀行食水可以食好深